點解我唔搵你 你永遠唔會搵番我

A0 巴打 非毒

因為你賤過袋底泥

正常 因為佢都唔鍾意你

原因係咁…
我都唔知邊個唔搵邊個啦屌

重點係傾嗰陣啱唔啱傾啫
有啲人係比較少主動搵人架啦

好少會hea覆 但冇主動搵囉 一兩次無就話姐
係咪即係一定無機？

same pal

無架啦講真 面對現實把啦 佢同時同緊10個8個CHAT 你算係咩?

因為佢根本唔在乎

自己失蹤幾日佢都無搵返你就算啦

都係 但平時又有一齊打機 淨係作為一個朋友都唔主動搵

好熟咩

平時番工有傾計 近排我都whatsapp佢 都傾得幾多 唯讀係佢唔會主動搵我囉

我意思係咪要老奉搵番你先 對你冇意就廢是搵番你搞到你會錯意啦